我要殺死丁力呢個仆街～～～

幾咁衰相

就咁我就無理佢，行咗出嚟

家屬謝禮散

你以為我會鐘意你個排骨仔咩

今晚打老虎